有無人因為場武肺係屋企屈到就癲

小弟讀緊u 而家仲未f2f 係屋企多咗 成日因為生活習慣同屋企人嘈 例如 話我夜訓 讀reading以為我hea緊就癲
係屋企又無大學種vibe 成日就想攤 無力做野
以前830堂因為要返學會早起 但而家online lesson 成日會覺得可以訓多陣之後夜訓

人都癲 有無人都係咁 而家開咗學 又無得用曬時間返pt 但係上堂又係屋企 真係人都癲 之前幾個月都咁過 而家好在有得返 u 嘅自修室溫下書 唉

冇

聽聞928逐步開返
巴打捱多陣
祈求武肺唔好再反彈